阿sir 我想報案

各位mon po狗 & 黑警，
我合理懷疑你地ot嗰陣 你地老婆喺床上面同人非法集結 快啲去犯案現場

自推 （1/10）
請隨便張貼主線link 快點騎劫我個post

自推 （2/10）
請隨便張貼主線link 快點騎劫我個post

自推 （3/10）
請隨便張貼主線link 快點騎劫我個post

自推 （4/10）
請隨便張貼主線link 快點騎劫我個post

自推 （5/10）
請隨便張貼主線link 快點騎劫我個post

無人入樓主個po貼行動link

自推 （6/10）
請隨便張貼主線link 快點騎劫我個post

自推 （7/10）
請隨便張貼主線link 快點騎劫我個post

自推 （8/10）
請隨便張貼主線link 快點騎劫我個post

自推 （9/10）
請隨便張貼主線link 快點騎劫我個post

自推 （10/10）
請隨便張貼主線link 快點騎劫我個post

Ahhhhhhhhhhhhhhhhhhh

死黑警

又唔做野